[招院友] 青山醫院匯智樓俱樂部😊

誠招以下精神病患者吹水：
甲類、抑鬱症 / 狂躁症 / 焦慮症
乙類、思覺失調 / 人格分裂 / 幻聽 / 幻覺
丙類、自閉 / 過度活躍 / 讀寫障礙 / 反社會人格
丁類、精神病院院友 / 前院友 / 註冊護士 (不包括醫生、臨床心理學家及實習護士)

本俱樂部並不提供任何診症服務，如需診症服務請稍移玉步到本院明心樓詢問處詢問新症安排

頭先啱啱食咗早餐未

屌你老母閪

食咗
順便同個護士整咗一劑

好想同呂菇娘扑野

今日護士有冇將你凳挷或床挷

啱啱同咗個女醫生大戰三百回合
射滿滿

屌屌屌尸月 iwowkcncksllwlvlcz

有無人幫我換片

留個位比我

有冇roommate ?

女醫生唔係一星期先見得一次咩，要好好珍惜

其餘六日要畀班中年狂躁護士玩 sm

冇，再叫凳綁你，八個鐘頭內冇得去廁所，要瀨由得你，唔會有尿壺

大把位

你係咪有特權！！你係咪大撚哂！！

男房女房都一樣，七張床七個 roommate，但活動時間要過大房，即係最多有十四個 roommate

如果係註冊護士咪大撚哂囉，醫生一星期嚟一次，戈裡面又唔畀錄音錄影，跨大院友病情都仲得

我要永遠同你一齊住

放心，如果你預唔到個好醫生，永遠都出唔到去㗎啦

聽日落公園玩陣屎先，成人病房特權

有冇院友plan緊點出去?
好耐冇食過狗肉

扮乖啲，最緊要唔好得罪班註冊護士，等佢哋同醫生講好說話，咁過時過節咪可以度假返屋企煮狗肉食囉

Btw, 唐狗好似好食過啲洋狗